［求救］電腦一直重開機

想問下有咩方法可以解決

電腦一直停留在
正在還原舊版windows和重開機的輪迴

我上YouTube搵到啲類似問題

希望有高手可以幫手解決

閂機就唔會重開機

無 重裝

重裝後 HDTUNE Check埋個HDD有無bad sector
如果用緊SSD就唔洗 照用下先睇下重有無相同問題

我想問重裝嘅話係咪一定要用啲碟？

如果我已經唔見咗Windows 隻碟有咩方法？

windows 10?
如果係去官網下載佢個tool整隻安裝USB就得

我係唔係喺第二個電腦下載完落隻USB入邊
再插翻落我壞咗個部電腦度就可以裝到?

唔該巴打

係

我卡住左係呢個畫面 咁keyboard冇反應 F12入唔到boot menu 想問可以點解決

你部機係咪用緊HDD黎裝個windows 10啊
或者簡單D 你部機有無SSD

如果用緊HDD 試下拆走佢先 就咁抆走條線

拆走左之後睇下順唔順利禁F12 入去BOOT Menu

冇ssd
我試試唔該你

都係唔得 禁f12 佢都係冇反應

拆走左如果入到boot menu/bios
其實好大機會係你個HDD死左

其實有無死都好 出去買隻SSD黎裝啦
成部機快好多

好啦唔該晒你